有片証實721當晚元朗警署有警力但唔救人兼落閘

仲兇人唔比拍片

d幫辨未出聲，件雞仔餅衝出黎兇人同要落閘

一叫佢地做野就入休息室， 仲出糧比佢地做乜？

Send 埋俾蘋果，大把牙膏可以吱

Push

咩年代
720都無!?

屌佢老母咁撚兇做乜撚野事
死黑警

元朗件事推到變全港宵禁［緊急］

緊記，善用浮沉功能，見到垃圾POST，幾唔GUR都唔好，唔好負皮同留言，比佢沉

市民=恐怖分子
黑社會=自己人

時沙咋
咪撚扮野啦

pish

推

推佢老母

光復香港
時代革命

無人推？
比人打到仆街班狗重喺到嘆冷氣 兇市民

就算唔係警察
一般市民都唔應該見死不救